[恭喜Halo] 曼聯終極FF 熱烈祝賀黑警中肺炎 暨吹水區 [800]

3萬

勁撚到

三曼thx!

有左halo 禁區頂多左好多空位

杜奧巴三條痕

呢個陣堅持睇 果然無選擇錯
繼續無14 15 白連

3:0 踢到ot 般奴都重逼搶緊
逗緊200k/wk 個班撚樣知唔知醜

好爽 完全唔覺半場

大家用緊咩link 快撚到呢
我得呢條比較快

呢隊波仲屎過屈福特

但真心 占士過唔到人 佢最重要既係, 技術可以勤力補救, 但佢傳停帶射既決定做得好差, 永遠應傳就射, 應射就推

上半場 魔性澎拜

點解要帶lingomes garner好過啦

睇到好感動

人地打少個呀

有少少覺得當年話圍繞普巴嚟重建係一條冤枉路

下半場想睇Lin倒立過人

簽岩一個Bruno
成隊波可以咁唔同

Bruno 真心好撚癲

acestream會快啲

上半場得占屎仲係垃圾 其他打得好好

45分鐘換chong俾意大利球探睇版啦

依啲先係踢波
呀路又牛又彈到波

Halo d彈波算係到位
Dllm 上季卡古嗰d大力到無可能接到

我曼

射術仲要好差 有排練

Sporting 收埋皮

footybite?

咁你想點 左翼有邊個好過佢
同埋無佢無第一粒無打多個優勢

唔算啦
不過不失

好好J 上半場

買埋右翼的話前四不是夢

關咩事
11個打11個個陣咪又係多左好多空位

希望占士可以練多招
成日都冇空位爆人

12碼個球會入啦

布魯日當年歐聯外圍賽, 比朗隊入三球, 迪比入兩球, 7:2

根本暑假要簽 傳咁耐又唔肯買埋
因為木狗姑寒 我地硬食左半季1415

半場唔好換bruno住
起碼睇到6 70先好換走
真係驚失咗一球 谷唔番起

辛祖

咁講 伊巴之後過咗咁多年先有正中鋒
好難講冤唔冤枉

爭冠啦

又唔走位

好似月頭有個投票 有6成幾曼迷唔想妹巴今季再上陣

做法冇錯但結果輪黎計係既

12m個球都係佢射
另外有球big chancec可以處理好d姐

LKK睇黎有機會倒戈

第1年英超，合格啦

有得J好J定 要及時行樂 下一場可能又搞到你訓唔著
呢個係睇曼教曉我既人生大道理

bruno 麥龜半場快啲換出嚟抖，唔好又80分鐘先換

咁季初仲有普巴既

希望下半場早啲收人 但又驚出左14 悶到想訓

話占無腦 自己睇返福仔條柒頭打左比人屌到飛起個排先喇

咁勁都冇人同曼爭

睇上半場 覺得牙占係最格格不入嗰個
但都算係咁

上埸打成咁 算失敗

最撚on9係一月俾個價同一暑假係一樣 木狗真係要連埋黑警一齊死全家

冇咗前隊長真係甚麼都不是
90同120各完場畀人絕殺

有錢球會黎講, 佢地都齊哂章

依個陣 如果馬仔打左就J死人

其實個巴打講得岩
全部中哂point

呢d 潛力股真係有排沈

季初以為ok
點知得一個月就沉到而家

14, 15 打到英甲料咁, 差唔多

呢個好笑

halo都幾靈活

未失波前算係咁 都唔係死守亂踢走個波 打少個就無得講架啦

占士有幾下向前傳都ok
上場都係佢傳比般奴搏12碼
夠勤力 肯拉空 其實可以接受

因為出左般奴 變相冇得出14/15
咁就由 10 打 12 變返 11打11
重要般奴唔係廢

隊友配合唔到普巴唔講？
most chance created仲想點

半場即換fred龜般奴

依家妹復出都唔知踢咩位好

占屎仲未有華西咁追住朗尼個頭黎斬咁勁

ajax要追三粒
冇得睇盲同vds

其實james 做到福馬做唔到既野
起碼佢肯走位

反觀福馬係衝埋個波度攞黎用多

人地喺比利時都叫班霸 點會踢下游啲波仲要輸緊個作客入球

呢個上半場好好睇

One two 有幾下同馬達造幾好
今場完全睇到halo係我地要嘅前鋒

因為有兩大主力係到

後備 or 中堅

而家咪可以雙核發電機

唔好再針對普巴啦 明明成隊都廢
上年so b黎邊個carry有眼見 今季大傷出唔到又針對

真係有排練 技術同決定都差好多班 但勝在physical同心態真係好

Ajax搞乜

踢到60分鐘俾麥湯同般奴休息得唔得
唔想佢地傷
寧願睇lin

根本合格唔 係冇其他人咁搶眼姐
仲要本身英冠仔 係要交下學費

普巴依家出番黎真係無位踢 防中今年FRED值得一個正選位 之後另一個又要比MCTOM 攻中又有BRUNO 真係無哂位

扯哂旗了

限米煮限飯
呢個價錢 呢個質素 配依家呢隊曼聯
我會比正評James

係囉等大家睇下個對比都好啊

可以踢MATA個位

13個 打9個 和到算好

個人技術有得練既，占士先22歲，佢識善用自己既速度既話可以好勁果陣華一招都唔知過左幾耐先有第二招

估下大陸仔聽日會用咩藉口話halo廢過簡奴十倍 尼日利亞最屎波果個

咩啊 一場比賽踢60分鐘之嘛

夠鐘就媳

打住右中場做自由人

搵佢放人血壓落底cut back 算啦

沒有1415的日子
一天都光晒

完全係撚9蘇斯

又見到你
又要提你找數

好彩起到身睇波

上半場3球都關Bruno 事

真係痴撚線

啱起身 係咪訓得？

可以輪換嘅

華西追膝頭渣喎

普巴個踢法又要球權又要妹
佢唔妹打多啲一腳波拍住般奴真係好j到

Matic換fred啦
Fred抖咁少

下半季唔洗預佢啦 踢後備算啦

哈路中 福馬兩邊
應該下年先睇到

舒服射法分析

halo下半場戴帽就對住佢打j了

一個好攻中係幾咁緊要

追膝頭鳩ban

起身睇返上半場HIGHLIGHT
下半見到換LIN定乜乜物物
可以即訓

是撚但
總之俾麥湯同般奴休息
仲有Fred
咁就perfect

睇完 8+ 18
而家先睇下 6+ 18會點

再跟住有冇機可以睇到 6+8+18

福馬踢唔到右

我覺得占士冇你地講得咁差
我覺得佢速度係被高估
但係配合個啲都好正路
射術更加無你地講到咁差
過人技術就真係得硬爆 冇其他

LKK -6到

前三場覺得隊波仲係唔太夾到般奴
今場終於覺得般奴完全融入同帶起到隊波

幾百萬買完大半季返黎就咁多要求 呢排踢法改左 頹d姐

LKK入個球搞笑

Lkk

快d換lin同chong
大家可以早d休息

隔離山狗助攻Lkk

就係嗰陣J錯迪比

好撚好笑

原來山狗助攻lkk

墜後半格打中中啦 係後面較下炮
前面俾般奴彈彈波

屌你LKK入波負碌到

374助攻

一季波
Ziyech 都救唔到

Gif please

龍門助攻

咁應該冇人防守

清貨大平賣完？

買下六合彩就得

睇死下半場一開就換入黎啦

van de beek應該都會走
又要重建

咁如果有埋辛祖

其實fred仲係甩下甩下咁

同埋對面都係低一兩班

當年朗隊對佢哋都hattrick

唔洗再預佢都得，傷咁耐連傷邊到都唔知
愛狗高美斯斷腳斷到咁都出得留黎

買岩一個人已經唔同晒

3球都關般奴事
1入球 1球策動 1球關鍵位置搶到波

出靚仔

俾人拆骨拆到咁

突然覺得前四有d希望

係咪冇人記得阿福了，明明今年最好係佢

大陸仔縮左入老母個閪啦

咪燈

因為有mctom fred 同 mata一齊 組織性先出到嚟 上場用matic真係差好遠

今季基達菲其實好撚勁

占士中圈附近開始爆就屈到速
平時真係冇咩距離俾佢爆

個球負6到
撞番落個頭到

我屌lkk

幾時抽16強
會唔會對返Lkk?

掛住佢

有冇機 可以擺到個去左面
好似今場咁
後面斬擺到17+39

Fred 終於有助攻

垃圾時間咪岩哂lin呢件垃圾
(P 仔我仲有少少少少期望)

一講完話有希望通常又閪幾場

你個名

今場證明冇咗d濕鳩英撚/homegrown 先踢得好

等緊佢復出
佢左james右

爭4/歐霸衝錦標 有普巴會差好遠
中前場world class真心得佢一個
順風佢有一定有心踢 睇佢係國家隊同班世界級隊友配合就知
以前佢老死渣古哂左幾多料大家有眼睇
今年有馬/哈囉係到 把握力唔同講法
不過佢有心踢先算

普巴復出埋仲輸唔輸到波

Halo個名點發音？

會

贏到愛再講

今場都係mata pre-set 打右

哈路

上季已經勁

mata 連試走入去去兩次...呢d意識真係
+Bruno 傳到

岩一定要比全世界睇到lin係垃圾
羞辱呢條柒頭

國米盧山連線 入左球on9波

有牙路同佢彈同開路

10 9 8
6 18
39/17

好想睇下呢個陣

買阿積士隻巴西翼
應該唔會好貴

咁又未必

盧山真面目

如果係馬打前鋒......

雖然對面級數低一級 但踢落真係有諗過點傳點組織攻勢 d波去得幾順
唔用matic 出麥湯 多個前插禁區頂
後防4個1on1都有優勢 所以防守就算麥湯上埋去都仲算穩 對手勁d既就難講
左路james明顯最後一腳處理係差d 但踢法真係正宗翼黎 球隊需要佢拉邊
awb其實可以進取d上前多少少
呢場波更加反映出14 15兩個係幾咁無腦踢波

一分鐘先失一球

Mctom，awb，mcguire，shaw唔係homegrown咩？

neres

咩人入咩波

Inter因為肺炎搞到要閉門打？

Lkk 第一下唔入 已經證明佢幾垃圾

真曼

我覺得佢跑姿睇落好快
但係出到黎同對面鬥快都冇乜優勢
更加無bale個種傳比三秒後嘅自己嘅速度

係

Fifa同啲旁述好似係讀 in加勞

山唔洗番嚟啦 咁勁

二加奴

所以話達叔好勤力 比著其他人 企左係到等波啦之前

有無睇
華西有兩季crossing好勁
就係rooney入多過30球果兩年
09-10 11-12
華西兩次重傷前係好撚快加撞土機直線爆

仲有華西係本身打世界盃best young player
係英超出哂名

James上年仲踢緊英冠
未打過大賽 唔好咁高要求
要同後生華西比

華西09-13年3次重傷

上年班迷ajax 又話要學佢地玩青訓既

乜入左一年四強今年打歐霸都32弟

好撚大抽

Chong

分分鐘 可能唔出佢
黎緊d比賽 全部都要盡拎
佢上場係俾到表現
但係佢宜加仲想唔想踢埋今季
真係得佢自己知

佢扯左

呢兩場d射術真係唔掂喎
但係其他就ok

chong先

支那真係害人不淺

H音silent

小妹想含

般奴黎咗不停傳完就走位
連接到成個前場，兩閘都多咗落底
真係有希望

山狗都係得果招企定鳩吊入去

冇6 9 10 14 15 d波順幾多

Dllm chong

唔係前10年英超個dynasty 都吸引唔到ighalo
費sir 最後的禮物

換chong搏表現等人簽
換埋lin就可以訓

岩
出lin 根本哂氣,
lin 呢個年紀已經唔會再進步, 只會越黎越廢
早d 賣好過

下面激凸

有冇般奴
山返黎會唔會夾到
橫掂都放唔出

Lkk入嗰球笑撚死

換James

條j

就算對面踢11個
無左 14+15 都順過上場好多

好撚fit

屌俾你班76恨到，出chong

俾James 操下form好過啦

反cup鏝個場都係咁chip

其實真係要放個中鋒
福馬 吓吓都落咗邊 禁區冇人又鳩斬

Rest bruno la

想要Gomes

山狗助多啲攻啦
快啲買斷佢啦
唔想見撚到佢

賽前握手變擊掌

不過睇返HALO
中超有300K 點都揀中超
佢職業生岸都唔算好順
好彩係屈福特個陣爆到出黎

有得賺點都賺左錢先

唔睇好
佢打國米都唔見得好
羊都有表現過山狗

Chong有無咁多機會 levvit仲好啦

其實佢可以踢正前玩下彈彈波

企係度踢波嘅都係垃圾

Chong真係打得最多嘅青訓

占上半場太鳩 即刻換走

佢嚟個季上半季都已經係咁
阿狗屌到佢仆街

占士留力爆愛華頓

Chong係咪重奪英超先靠剪頭髮

佢應該走啦 盃仔同呢啲垃圾時間都冇得出

過幾個月又要諗下500k份約點搞

依個陣正前係下欄既話真係不敢想像
好彩halo都勁

有幾唔掂？
唔係對面打排球 唔入都中龍
mctom個球人前波後 射得出都算係咁
但可以推多步先再射

halo

換占士

屌...俾占士操下啦

shaw之外最肯走就係佢地兩個
不停兩邊走
係彈彈波

話咗 都夾唔到依隊波 齊腳後備出下場算啦

星期日就要打愛字頭

踢真曼

但真曼啵
可能真係會減薪留低

如果james 都傷埋, 無哂快球員
馬福都傷左

dj都鳩！？ chong 一陣就話你知咩叫鳩

Halo咁撚人一陣自己傷就唔抵

留力踢愛華頓
愛華頓宜加好勁

Lin p

半場就換早咗d
踢多1x 分鐘搏佢入到波都好，拎返d 信心

屌你咁撚負碌

佢入完都好老尷

大佬james連續幾場都搏盡 比佢抖 慳住用 仲有兩個位bruno/shaw都有機

符碌福星

當年佢主場贏利3比0

二連頂

分分鐘都唔知自己入左

頭先電視播笑到仆街

頭槌入波！！！
錯怪lkk了

飛撲

太尷尬 唔想慶祝

山神依下出波幾靚

係驚傷Fred 麥湯 般奴 是但一件姐

chong 廢到

反而我想換隊長休息 好似踢足咁多場無抖過

換龜換bruno啦

閉門都無乜所謂啦

又冇料又太想表現自己

肥梳呢幾場做乜咁肯走位現身？之前淨係識橫傳同向後傳

隊長今場乜都唔洗做, 咪休息ing

盡快離開

上半場不停爆入禁區

理得佢踢得幾好 唔續約都係哂氣

俾b w 威脅到個位，要出下奶力

佢今場有咩做

下場對everton作客好難踢
肥安教到愛好攻得

俾Mctom Bruno 抖下

呢啲迫搶咪啱374踢囉

上半場有球肯控定 已經單刀都求其踢走
咁嘅final decision難破蛋
唔係技術問題 喺腦筋問題
踢後備浸多半年先

一開波先差d爆

今場佢同罰企差唔多

上半場禁區跣親

awb傷都麻煩

Mctom應該唔換啦
今場俾佢操下
Fred同般奴應該會換lin matic 踢垃圾時間

爆佢老母咩
猜多幾腳練下走位算啦

本身都預係後備啦

拖肥好搶得而家

訓一訓低, 之後無郁過

馬仔傷咗？

企都會扣體力

限米煮限飯既肥安真係好勁
rich76son 係佢手下好掂

星期日對愛華頓開平手 88得

輕傷好似

如果出馬迪實比人搶到仆街

比懦夫踢吓

阿仙奴

阿狗輸埋

阿記失波

上季尾matic 比愛華頓撚到

Sob話比佢抖喎

個邊好似強陣喎

隊長開始比到d野睇

chong係咁叫人比波佢
shaw寧願自己去

奧林比阿goals

好似fullteam 添
最好打足120分鐘

奧林比亞 goals

阿真係垃圾黎出晒主力都輸緊

fred隻右腳

羊 拿 燒 pepe

搞下氣氛姐

靚罰球位

係full team

左腳咪又係射上看台

依家曼聯都仲係傷邊個都煩

同lin一鳩樣

呢個位比馬達啦

Bruno或者馬達射

比般奴la

阿狗係咪美羊定拿卡錫就嚟完約？

fred走開啦

馬達想再入米奴列

呢下好差

原來禁到我地就死果隊az出左局

阿狗抵撚死

水貨

達叔又走左個靚位

罰球

Bruno又搞下氣氛

撻咗

bruno攞右邊

真係得mata會咁走位，西班牙人係唔同d

你我哈哈笑

佢企係人堆
叫人俾波佢
同rooney最後一兩年 而家嘅lin一撚樣

走位又衝入人堆
帶波衝入人堆
傳波下下唔到位
唯一係18，9歲咁撚高同大隻

so9: 個波輕左

呢球應該比馬達攞左邊

米奴列向隊長致敬

曼區射差一球指定動作：Bruno躝啦

唔好搵朗隊比la
朗隊入到10幾球, 又識分邊
lin chong乜都唔係

bruno下下都flick

完場 大家要睇清楚出james同chong既分別

見到罰球 就諗起福既鳩ban

衰多兩場就開始叫般狗

bruno 射一係就左邊
揀右邊麻麻地
除非fk係中間位

chong真係。。。。

CHONG 同LIN 都係同一類人

鐘達閪

屌咪又係過唔到人連波都無埋

chong 係連搵機會射失都無

Chong真係笑匠黎

鍾次次都死推

On9 chong

呢個波毒到。。。

chong勁係邊？

牙chong又自己扭 又turnover
lan

chong好廢

有支那血統

頭髮長

馬達踢得勁開心

chong

般奴 癲到

bruno馬達好恩愛

如果大家屌james係英冠仔，咁chong係乜，比甲都睇住佢黎食

Mata bruno係咪cls ga

呢個真
如果黎緊兩場冇killer pass goal assist 就叫般狗仲唔躝
咁貴踢一個月好波etc

818

純粹講踢法
最後兩年Rooney 成撚日企係人堆 叫人俾波佢
但Rooney final 果腳有級數

果兩件垃圾

Mata同Bruno d chem

BTW終於有人跟到Bruno踢

bruno mata

留埋啲柒鬚成個印度狗咁

莊啲假身好廢 完全呃唔到人 田雞咁

青訓

鐘狗真係仆街死啦
踢翼鋒又冇速度

一跑就知對方想點
如果bruno早半季黎應該好好睇

MATA
可惜條友係CHONG

定係終於有人跟到mata踢

Chong好撚似未整容嘅林峯 又黑又腫

mata 搵左好多年gay友, 但成日比人雪/放
kagawa, 小豆, 香川, hehe

今次終於有般奴, 但mata 已經老

2個打全部

可唔可以講
終於有人同mata踢波啦

換龜/fred/bruno啦

咁greenwood ， bW 又係乜

咪續chong呀
踢一腳有用嘅波都無

終於有人同佢彈彈波
如果bruno早半季黎應該玩得仲順

Bruno走咗好多次穿後防啲位都冇人試下比佢

上面話唔出占士嘅睇吓有乜選擇先講啦

下半場比人逼兩下又斷哂

lin出黎未

Chong定lin

連都係青訓

44同14，15一齊lan啦

賣lkk買halo
就無啦啦賺咗6xm

Halo d one two真係唔差

真係幾似

其實出黎俾佢表現自己等人簽
可惜佢波都扭唔到

唔明d報紙佬吹到祖記想搶人

下一個 14

lin chong踢PL2算啦

國米大熱

14,15, chong 對呢d 英冠料都無料到, 真係放到無人要

CHONG真係好無用

佢打前鋒馬打左仲好

出lin未

其實4字尾都要躝
4 14 44

講到會好似普巴咁

lin走左之後
就係ching著14

Mata漏得靚到

24

連埋山狗送哂俾國米啦

chong企邊叫波
傳俾佢又自己扭 咪又係過唔到人

mata 又神走位 ighalo 反應唔切

哎呀彈比馬達嘛

呢球靚到 馬達好撚好j

換人未

準備熄機瞓 就快出垃圾

仲唔換人

馬達禁區頂顧意漏，再前插

Agree 佢出嗰一場明明幾對辦 無曬機會

mata 退下火線

在場只有一個mata!!!

屌你老尾你唔講都唔記得24有人著緊直頭

問題係14嘅人工
球星薪金 英冠級數

諗咗一諗邊個係24

Mata 笑住踢波

清新又嚇死人

文西有練波架

清新

見到馬達踢得咁開心自己都笑埋一份

直頭開咗app睇邊個24

清新又自製驚險鏡頭

文西

岩岩先換完人

睇袋個個

出lin未呀
好耐冇試過咁想見到佢

起身啦 ON9仔
晒時間

米奴列懲罰chong

Same

抵

on9仔唔撚收步

鍾

chong 慘慘 乜表現都無比人撞一獲金

knock out

清新氣場真係無敵
場場都爆幾獲
場場失波都唔關佢事
同白lin有得揮

鐘狗抵撚死快撚啲走人啦

大大力

Chong 撞龍門最有用 哂咗啲時間

幾驚美路OG

撞死埋

諗左好耐

清新係咪太多clean sheet玩嘢

lin定綠木 準備定啦

屌唔係又要換

會唔會係佢撞落人地到呢...

一味去波 見龍門飛出黎就應該收步啦..
俾人膝撞

痛

莊⋯⋯食左個膝頭，不過佢自己咁都衝，都有責任

所以撞撚到弱智咁

經驗唔夠

唔好咁啦
廢還廢
但無必要話抵

呢下都幾傷

抵死啦

換般奴同龜走啦
星期日靠你地啦

你地痴撚線
除左廢Lin 點會想自己人受傷

痴撚線
膝頭哥撞落個頭到

好撚On9

頭髮太長 睇唔到有人嚟緊

Mata叔係咪7年來終於笑得咁開心
終於有個識交波

未撞 佢都已經係

撞一撞變識踢波plz

米奴列跳起就收步避開啦
仲去波

由細踢波到大無龍門嘅咩

依度屌到莊仔好似廢lin咁 笑死

溫布萊之子出場

球王出嚟啦

0gard

要食雀屎先得

Lin入黎了

換埋龜或者fred啦

佢個頭炸到要米奴列撥開佢d頭髮睇佢係咪清醒

訓得

出lin訓先

14

Jesse Lingard

般奴讓返個位比Lin

西波時間

收bruno

曼區有d巴打好撚mean
後生仔都要屌一獲甘

達叔又要繼續單機

大家可以休息啦

都係想搏下啫 使唔撚使踩到咁

瞓得

lin訓得

呢種開心只有一次

終於變翻10打10

萬眾期待

換走般奴 比佢休息下

睇阿狗了

要黎既始終會黎

瞓 出垃圾

Goodnight

442

真
屌撚哂佢地把嘴

睇對比先

出green好過la

lin 練黎都廢事
佢唔會再升rating

前面隻隻都跑狗波牛
無個帶腦踢波
終於有個有腦

that smile
等咁多年終於有bruno再玩彈波

好，可以熄機，各位晚安

下個post開頭可唔可以
所有4字尾既躝啦

訓得 爽

10打11

respect chong依下
但係正選就不了

大家可以回家了

馬達之前真係好慘 椰子v92 daddy嘅踢法都完全唔係佢果範都任勞任怨 而家見到有般奴同佢夾真係好感動

垃圾時間出垃圾好應該

屌 好撚驚呀
出lin會唔會好快比人追返3:3...
本身已經有ching嫁啦
重要出多個lin...

換走達叔下場出就好

係reddit搵圖？

變返十打十了

9打11
仲有CHONG

熄機

無bruno lin點執雞

馬達Moon walk咁行走左

但馬達叔叔已經老了

俾24踢下先 公平d

出green可以加exp.

夠鐘訓教等返工

屌你Chong呢下廢撚到

Twitter

想問Chong有咩優點

44+14咁好笑都訓教？

如果冇當日曼市個班勇武
今日就會係連14呢條廢柴正選
時代革命

個頭夠型

靚仔

比埋牙Fred 抖啦

佢肯留打後備續佢1+1都好

爭15

前面lin+chong 真係唔好預再有big chance

Fred/awb換埋啦

9打10

James Chong雙翼齊飛勁到

講戰術人地睇唔到口型

光復曼市

lin嗰個位置又唔係準備加速現位
夠膽攤手問shaw要波

轉睇阿狗，有得笑下

佢應該去MUTV做吉祥物

再笑訓唔著

中国人血統

屌條link睇唔到
係咪個天都唔想我哂時間睇lin

Chong岩岩下半傳半射又幾靚

一出lin 就睇唔到

發覺一隊波衫有個4字全部都係垃圾

真係優點咩

Chong啲踢法好撚似踢街場啲mk咁
下下call波下下去 但下下都比人食晒位又唔夠快

連燈仔可唔可以百屌佢地成材

Shaw 屌打啦

曼迷全體心聲：訓得

留力星期六日啦
難得我地都有得輪換
有Lin大家就可以早d抖

曼聯對佢唔住

lin 狗燈左咁多年都咁廢
就真係佢零潛力la

似古烈冶

梳呢幾場穩左咁多既

依個唔得

馬達：

我岩岩講咗4字尾全部躝啦
4 14 24 44

一出廢lin即刻冇曬彈彈波

綠木

Lin傳得西到
同馬達兩班波 完全唔夾

係 可能感受到bw

Greenwood

彈走個波都有份

24邊個?

綠木又睇戰術簿

Greenwood又溫書

暫時得費特成功過

有競爭係好事

睇袋

Chong廢撚到=.=

文沙

On9 chong傳比米勞列
捉鬼

chong再俾得直d丫

Lin 個種廢真係....

Chong廢撚到

點解叫睇袋

強隊得返國米。。。

屌 幾個吉哂 傳俾龍門

14 44一齊攔廢撚到

ON9 到
仲廢撚過LIN

辛苦shaw下半場要同chong夾

場波即刻好撚西

ighalo 打柒lkk

龜同fred又踢足

咩陣

加泰都好勁

轉台算 2個白痴都唔知踢緊咩

一早話左

唔止啦

睇黎下場出湯湯

比咁既對手曼is侮辱

傻仔黎既 之前換個兩個無戰術的
睇黎無用架
同考試溫 唔係考試範圍一樣

Sob: 拿你啊陣間咪撚成日左右腳下下中
你兩個師兄 福/馬好難堪架

狼？

mata halo green 自己踢算la

唔好理lin chong

麥龜全勤咩

巴打你踢波你個袋擺邊呀

仲要跑上去助攻

Fred隻右腳好廢

發覺牙莊唔係幾似足球員

場邊囉

阿sir啲波重閪過愛sir
班阿狗重成日j阿sir

個攻勢有九個人

chong成功交到一球未

屌

Lin

勁能到

嘩屌

14又黎

lin

多謝廢連提供笑話

14同44 正到

廢lin世界級

green 入波今晚可以屌女

14😂😂😂

笑撚死

兩件垃圾柒夠未

有時都唔想屌...但
Lin

入波未

球王倒立lin又搞氣氛

BRUNO 心諗呢條ON9 仔

連迪路夫好過一排

Lin哥有季都入到10球架 究竟發生咩事

柒lin做咩鳩

人工仲高過佢？

14 同44 真係好搞笑

中場Mata拍Fred

B18: 你哋個fd黎嫁？？？

Lin狗

chong lin 彈彈波就係咁

Lin跪地做乜

左鍾右lin
我究竟睇緊d乜

Lin想點出黎搞笑？

比甲都俾多佢

連美斯向對手下跪

神lin 向對面行禮

lin幾時去伊巴學校?

有對比就有傷害14同18

支那超都俾多佢

他可以獨力令球賽質素急降

好難怪普巴唔想踢...要拍呢幾個人

邊個話瞓，
呢廿分鐘睇lin開棟篤笑

呢隊先係近年熟悉既曼聯
好有親切感

做喜劇學會老師

最撚慘係上半場睇18+8

下半場要睇14+44

Bruno:嘩屌你好彩換走咗我

打攻中呢球仲散步唔入娥媚月

呢句真

b仔

Feel 到綠木會入

球王下跪

連加特是我的偶像。

有些球員，例如美斯，可以憑一己之力，改變球賽，非常厲害。連加特改變不了球賽，但他可以獨力改變一場球賽的質素。

任何球賽，只要見連加特有份出現，你就知道，這個賽事必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。以一人之力，左右一場球賽，這正是我渴望擁有的影響力。

拜利串撚到

B仔串到

咁能串一陣比人踢傷

笑4

有無lin既個球gif睇下

連加特 是我的偶像。
有些人，例如愛因斯坦，可以憑一己之力，改變世界，非常厲害。Lingard 改變不了世界，但他可以獨力改變一場比賽的質素。
任何足球比賽，只要見Lingard有份出現，你就知道，這場比賽必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。以一人之力，左右一個騷，或一件盛事，這正是我渴望擁有的影響力。

霸撚住個正選成半季

B仔正

睇到鐘加連就真係快悶死

find the ball

green 佩斯

莊又佔中做乜

請珍惜廢lin 喺曼淨底既場數
應該無幾多場了

識嘅仲有羅馬，利華，
歐霸盃之王輸緊作客入球，仲有10mins

跟住大佬Lin

咁姐係點

Lin加 阿叻 會令成個世界都變業餘

Greenwood隻左棍真係好有rvp影子

放心la, summer so9 又唔捨得放走架

有隊肯買咩
佢咁高人工 仲要資助佢搞jlingz生意

連r霸都冇佢份踢

高美斯係咪都走硬好多場無見過

隔離咁樣1:1 要加時？

唔續約無得踢一隊

贏緊喎師兄

同埋狼堡

Chong咪一樣唔續約

最少仲有下星期場足總既 同15一齊倒數

岩岩溫書應該係
有機會自己起腳得 唔好交比14+44
你會懷疑人生

同佢一鳩樣 冇技術又霸住最要技術嘅位

你啱，太夜發緊夢，thx

綠木控得勁靚

他只是個孩子

叫肥佬塞埋佢同妹俾蝗

好撚親切
呢廿分鐘先喺曼聯

屌你Maguire走上黎助攻應該仲有威脅過14同44

Lin 1A

fred今季開齋

Lin美欺上身

lin 助攻
仆街了

助攻！！！！！！

助功
留隊了

連

Lin呢球就好波啦

LIN 終於有1A

蘇斯克查栽培射手之路

連加特助攻呀

反LIN又失敗

我連

lin有助攻

燈撚到

lin有a

大奇蹟日啊

屌 咁樣陷害我曼

so9 一定J 都出血
黎緊10場正選

係咪12月變左2/3月
係咪準備爆發

啲護lin衝撚哂出嚟

曼區燈撚到
邊個話牙fred隻右腳差

Fred走少兩步留下力la

連助攻

條76今年有1g1a啦⋯⋯

ajax整多粒啦
想佢踢走getafe

Lin爆發了

molamola

爆佢老母咩

11打10, 仲要布魯日, 人地3-0都放棄左

丟你老味 咁都俾佢呃左個助攻

Tap in唔計

好彩聯賽未計

屌你
呢球唔入斬撚左佢啦

反lin又輸...

咁都唔入真係要斬咗隻右腳

我lin 勁過隔離拿卡

連加特災難級

唉 唔撚識反連了

Lin繼續搞笑

Fred

我lin一扭幾

球皇好勁

仆街了，sob又出番lin了

呢下送到fred腳邊又唔錯既
Fred都有波入

聽朝兩位會員出黎話

mata 90min vs 連30min 都係得一個assist

咁你就少個人用，唔識入波都可以有其他貢獻嘅，haha

Chong災難級

霸氣杯Lin 1G1A

呢球隻腳唔郁都應該入

lin助攻次數終於追到米奴列

咁邊個負責睇袋

最後個腳都係搞笑

可以飛機㗎

場邊熱身睇

lin幾時去巴塞接美斯班

嘩 咁都唔入

lin shaw

梳反lin

Lin 踢15分鐘衛生波都咁撚辛苦咁

梳

梳想唔俾廢連入

未撚食飯？

Shaw做乜9跑到咁入

mata d傳波

shaw係鬼

shaw 企果個位又係on9 既

Shaw

shaw反lin大將軍

肥梳好撚快

省唔中呀 射得差到

喂到落口都射唔入

我宣佈唔關Shaw 事

嚇撚死我咩大佬啊
入咗真係世界未日啦

個鏡頭都望唔到, mata 望到

西維爾落後緊 好波

shaw走到咁入係抵讚
lin射比米奴列嘅

Sob都求神拜佛你lin咪鬼再有表現

一陣唔覺意俾廢連入到就閪 唔快d點得

14啲控傳一如既往

覺得綠木應該自己射

shaw 拉邊插入去la
佢咁早入去做乜

梳b真曼

Lin9

笑撚到仆街

greenwood專登踢刷鞋波俾英格蘭美斯
有neymar當年傳俾阿根廷lin嘅影子

梳快撚到

肥梳谷得仲上過皇馬個馬些路

留意到44呢十分鐘好似冇掂過波 🤔

呢d真係class

近兩場係咁爆上去助攻
癲

隔離阿記

lin界外球係咪俾人噓

shaw用心良苦 佢知道唔可以比lin有再多數據返生

但作為閘, 佢個走位係幾差

5打3
佢閘位應該要拉返邊d , 中間已經有3個中前場球員

鐘仔依下差啲

Sob就瞓著

莊差啲

呢20分鐘好笑到
熟悉既曼聯返黎喇

chong始終無腳好波

永遠都係柱邊

chong差啲

連差d 2a

26射

有球兩碼飛機嫁

4-0 訓得

14 44 為大家帶來快樂自由足球

真

出咗局？

幾耐無見過

lin好左

綠木右腳

正呀 44 14好好J

要打加時

應該要打補時

問心 lin算係咁

啱晒，睇完就啱啱好放工

對隊10人布魯日都閪就死得啦

霸氣盃專家var咗

平心而論，今場lin多啲一腳波，啲波爽左，感覺上做到下野。希望係bruno黎左教到佢應該點踢波

阿妓出full tean都贏唔到

臨尾個20分鐘先係直正既曼聯

halo 起碼要成個月修身但佢d走位 hold波夠打後備

木仔左右開弓

肺炎佬

基本全隊一樣 中場有個識傳 有個肯lur 就陣已最
之前pogba hehe
pogba mctom
ferndndes fred mctom

梳回防又跑 睇黎佢好怕

費sir好開心

如果唔係贏緊三球 你覺得你呢句講唔講得出？

啲直線幾好J正選呀

其實想睇chong做配合會點 成日自己死去

fredddddd

呢個真呀 仲要係對面半放棄咁踢緊

換完人igalo無晒聲氣，證明以前中場有幾廢，買乜前鋒都無用

chong 助攻

屌你Chong A

fred

Chong都有助攻

重砲

買bruno連lin都勁咗
抵到

唔好要求咁多
佢係廢

燈到

Chong都assist
連燈仔

大奇蹟日

Fred咁都兩球

屌你理撚樣燈到

fred 2g

Chong 1a

14 44都助攻

halo 做支點幾好wo
呢球都係佢彈後

lkk 一定做唔到

Chong助攻
今日唔再屌佢

之前好多人屌fred遠射廢

Cls

Ching assist

登到14 44助攻

世界未日啦

屌幫fred起返埋隻左腳又多一飯

呢球lin分得幾靚

屌踢番啲大路波咪岩囉

兩個一齊留隊

巴打番咩工

Fred終於入遠射
Lin終於助攻
Chong助攻

我就係要呢啲

下場一齊正選添呀

Cls 日

幾耐無見過5:0

其實burno都好lur 得同搶得
講真有d期待burno pogba fred/mctom

Fred子 大巴大巴車你班友仔
美麗果球俾我入唔入到呀 吓

以為chong會自己扭射

到時我今日睇左啲咩

Fred救哂2個人

Lin有參與助攻

牙fred迷lin/chong黨
專登入兩球等兩個垃圾刷assist

巴打做看更？

看更

FRED都2球

第二球同麥湯嗰球好似

又話Fred唔識射波
又話莊廢

好似打卡迪夫城

下半場笑到gap gap聲

遠射？

14 44 兩個大帝都要交波比fred射

正喎想返炒散

fred迷lin chong
shaw反lin

馬撚

FRED 2G1A

chong一交波出有助攻
神早就要咁踢啦

4.5B

轉台睇加時先

我以為我睇錯 放工

fred2g1a

真 so9自由開心足球
14 44助攻

仲要彎入去 好靚

Ighalo回d波俾中場幾有質素

下一輪唔好抽到意大利球會，仆街一陣中肺炎

可以轉台

大家好唔兗得對面踢少個
不過今場照j左先

防中有呢啲禁區頂遠射好重要
希望返到英超都有

ajax

阿又輸區域聯防

睇唔透 成季射極都唔入既fred
個兩個人幫到佢入波

halo做g點唔錯

牙fred躝啦咪撚痴埋啲4字黨到唔撚該

有愛 入波 後備席班人一齊企起身慶祝

有無lin撻Q gif

自膠 轉左台睇阿狗 無睇到第五球

有得J就好J啦，下場對安76又要柒咖啦

Chong嗰球都叫遠射，lin嗰球空門都叫刷assist？

我都想要

睇阿狗

加油啊奧林

有咩好睇
都係柒

唔出聲就得
呢到太撚燈

想睇佢輸

屌你阿豬阿狗都傳到啦

Ddg仲要好開心咁

負負得正

災難級隊伍

輸左啦清

兩條垃圾有助攻先好
呃得下人睇下邊隊傻閪走黎幫襯

有得笑好笑 星期日就冇得笑

依家隊波睇落都幾團結

本身右腳

無壓力先起到腳啫

1001

阿 左傳右 右傳左 不停loop